<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.news.document.preferences" lcid="de_DE">
  <key id="edition-form-title">Einstellungen Modul Aktualitäten</key>
  <key id="display-spaced"> Einstellungen Anzeige</key>
  <key id="itemperpage">Anzahl Aktualitäten pro Seite</key>
  <key id="itemperpage-help">Sind mehrere Seiten für die Anzeige der Aktualitätenliste nötig, bestimmt der Wert dieses Feldes die Anzahl der angezeigten 
	Aktualitäten pro Seite.</key>
  <key id="listvisualposition">Bilderposition</key>
  <key id="listvisualposition-help">Wird eine Aktualitätenliste angezeigt, bestimmt der Wert dieses Feld die Bildposition der Aktualitäten.</key>
  <key id="homepagetemplate">Startseitenskin</key>
  <key id="homepagetemplate-help">Auswahl des Skins für die Startseitenanzeige der Aktualitätenliste.</key>
  <key id="onecol">eine Spalte</key>
  <key id="twocol">zwei Spalten</key>
  <key id="leftfirst">erste Aktualität links</key>
  <key id="left-visual">links</key>
  <key id="right-visual">rechts</key>
  <key id="alternate-visual">abwechselnd</key>
  <key id="rss-spaced"> RSS-Feed</key>
  <key id="rssfeedtitle">RSS-Feed-Titel</key>
  <key id="rssfeedtitle-help">dieses Feld bestimmt den Titel des RSS-Feeds einer Aktualitätenliste.</key>
  <key id="rssfeedurl">mit dem RSS-Feed verbundene URL</key>
  <key id="rssfeedurl-help">dieses Feld bestimmt die mit dem RSS-Feed verbundene Adresse der Aktualitätenliste.</key>
  <key id="rssfeeddescription">RSS-Feed Beschreibung</key>
  <key id="rssfeeddescription-help">dieses Feld bestimmt die Beschreibung des RSS-Feeds einer Aktualitätenliste.</key>
  <key id="rssitemcount">Anzahl Elemente des RSS-Feeds</key>
  <key id="rssitemcount-help">dieses Feld bestimmt die Anzahl der maximal angezeigten Elemente pro RSS-Feed des Moduls Aktualitäten.</key>
  <key id="referencing-spaced"> Referenzierung</key>
  <key id="detailtitle">Titel der Detailseite</key>
  <key id="detailtitle-help">dieses Feld bestimmt den Wert des Meta-Tags 'title' der Detailseite einer Aktualität. Enthält das Feld die Worte TITEL, 
	ZUSAMMENFASSUNG oder DATUM, werden diese automatisch durch die entsprechenden Titel, Zusammenfassung und Datum der entsprechenden Aktualität 
	ersetzt.</key>
  <key id="detaildescription">Beschreibung der Detailseite</key>
  <key id="detaildescription-help">dieses Feld bestimmt den Wert des Meta-Tags 'description' der Detailseite einer Aktualität. Enthält das Feld die Worte TITEL, 
	ZUSAMMENFASSUNG oder DATUM, werden diese automatisch durch die entsprechenden Titel, Zusammenfassung und Datum der entsprechenden Aktualität 
	ersetzt.</key>
  <key id="detailkeywords">Stichwörter der Detailseite</key>
  <key id="detailkeywords-help">dieses Feld bestimmt den Wert des Meta-Tags 'keywords' der Detailseite einer Aktualität und muss durch Kommata getrennte 
	Worte enthalten. Enthält das Feld die Worte TITEL, ZUSAMMENFASSUNG oder DATUM, werden diese automatisch durch die entsprechenden Titel, Zusammenfassung und Datum der entsprechenden Aktualität 
	ersetzt.</key>
  <key id="previewpage">Vorschauseite</key>
  <key id="previewpage-help">Setzen Sie durch Drag-and-drop eine Seite der Webseite ein, die einen Block 'Aktualitätendetail' enthält, um die Funktion 
	der Aktualitätenvorschau nutzen zu können.</key>
</i18n>
